【認同請分享】民間智慧，抵抗肺炎！

請發送給各位愛國愛港的中國兒女！

各位後生嘅唔好真係試
會死人

有救了

置諸死地然後死

請化學撚解讀

能醫百病

漂白水消毒好

會出一堆chloramine同chlorine gas
高濃度會暈，嘔，灼傷氣管

漂白水都唔撚洗解啦

氨咪即係亞摩尼亞？

Yup